有冇絲打既男朋友係想結婚 但自己反而唔太知自己想點

幾日前同男友睇完金都後，開始反思緊自己想要咩
同男朋友一齊左差唔多一年，但佢就成日會講結婚呢樣野
佢由同我第一日一齊已經講明係會以結婚為前題而同我一齊，所以佢好似成日都好想結婚咁。

睇緊金都時，有一幕係講有對新人影結婚相，對新人要擺pose，我男朋友突然間同我講，如果我地第時結婚，我地都要咁做

其實唔知佢係咪真係知結婚係咩一回事，定係佢為結而結有冇人另一半係咁

一年

我諗你唔駛太認真
hea應咪算羅
佢應該都係隨口up下

樓主幾歲
樓主男友幾歲？

你男友屎忽痕心upup姐無事既

下年仲係咪一齊緊都好難講
（唔係咒你，只係一日未有實際行動（儲錢，book野…）都唔好信）

我25 佢29
佢同我一齊第二個月

佢係儲緊錢，有次佢度緊錢銀既野，我問佢，你慳埋慳埋做咩 你好等錢洗咩

佢有無樓 有無錢擺酒先

問清楚啲好，費事浪費大家時間

利申 過來人

口花花姐
到時嘅事到時先算啦，就算係用都未必係同你
不過佢有儲錢for第時用都係好事

但時間未到走去問，會好似迫婚
反而係推人地走
無人鐘意有壓力

分手啦 下個更可愛

點問
佢之前講過覺得我好適合佢

好多時都係口行行 大隻講～
佢點儲錢法先？

你自己覺得舒服最重要

問下諗唔諗住生，結婚之後住邊，問多啲細節嘢就會知係咪認真想結婚。

同埋儲錢對結婚係重要，但有儲錢唔一定係用嚟結婚，啲錢可以拎嚟投資

佢話因為香港環境唔好 唔會想生小朋友出黎害左佢
但佢有時又話 如果我遲到習慣唔改 分分鐘第時同個小朋友見家長時都會遲到
真係唔係幾望得透佢想點

我ex同我未一齊就講結婚啲野啦
一齊左就日日講

但佢同套戲個男主一樣
所以係ex

啱28，一堆frd開始結婚，綜合分析得出以下結論

主動同另一半講起結婚嘅男仔，背後理由多數得幾個：
1. 知你鐘意聽，呃吓Tum吓，你又開心，何樂不為？
2. 扮有計劃，吹水佬大隻講，唔係你點會投資時間落佢到？
3. 精蟲上腦，佢哋當下唔係諗起喺教堂，而係洞房花燭

睇番最快結得成緍果幾對，
多數平時對女朋友做多過講。
喺frd圍內會講出嚟嘅仲不得了，
一係已經買定介指準備旅行求婚，
一係已經一早將成個人生，小至家庭聚會，大至career path，都包括埋個女朋友做考慮

3 唔洗等給婚啦
笑左